江旻憓李慧詩挑戰自己先配得上運動員

曹星如 歐凱淳
食屎啦

漏咗傅碌俊

黃金寶？

佢都配運動員

唔同曹星如條垃圾揀對手打

真正運動員，輸得起
挑戰強手，一步步爭取真正世界前列

逢紅必反

麗搖呢

阿朗算唔算?

咪又係雞